[開定盤]蔡英文定韓國瑜？

蔡英文
韓國瑜

English is obviously better than korean

韓國瑜

我支持韓國輸

English

蕭生點睇